《航海王》結局將近？ 尾田：被網友猜到就會改結局

風靡全球的日本冒險漫畫《航海王》作者尾田榮一郎昨日接受日本綜藝節目《真的假的！？TV》採訪，除了首度在電視上公開他居住的豪宅，還提到航海王的結局早已決定，只是如果「被網友猜到，就會改掉」。

尾田榮一郎在節目中提到，結局早就在大學時代就想好了，然而如果網路上有人猜到結局，他就會改掉；另外許多人最關心的「大秘寶」（one piece），他也強調絕對不會是家族羈絆之類的東西。

他表示，由於小時候看綠葉仙縱時，就非常不滿最後結局把冒險過程當作獎勵，他覺得既然經歷過冒險，就給他寶藏。另外，他也否認會讓艾斯復活、在100集結束等等傳言，目前故事雖然已接近尾聲，但會再超過100集一些。

《航海王》從1997年開始連載，至2018年12月，已經出到了91卷，發行量還打破世界紀錄，得到金氏世界紀錄的獎項。

俾人估到結局改結局都係伏線

one piece= 紅髮隻手

另外許多人最關心的「大秘寶」（one piece），他也強調絕對不會是家族羈絆之類的東西。

都係伏線

屌你

講下姐

5合1無得改啦

仆街
要改結局了

負責任嘅作者應該係結局收翻哂啲伏筆囉，話改就改根本係侮辱緊自己套作品

佢係侮辱左自己作者生涯

屌你老母話改就改
尾田趁地冧啦仆街

而家創作，又唔係咩傳統工藝，點解要被自己框住自己先

改唔改都爛尾架啦

咩叫航海王？

畫畫下唔畫果個係咪要拖出黎屌

路飛變做女人

富姦係當打份工
佢係侮辱讀者

只要可以自圓其說, 改結局都冇所謂啦
保證ONE PIECE唔係羈絆呢啲濕鳩野算係咁啦

我冇睇過綠葉仙縱架
仆街尾田劇透撚

依家連路人甲都識霸氣

好撚悶呀你知唔知 以為你套野真係好好睇呀
tvb 霸權黎ja

根本就越畫越垃圾
除咗班盲目死忠之外，睇唔到正常人有咩理由要支持哩套垃圾
死神又係咁，火影又係咁，獵人又係
千禧年代嘅主流熱血漫好多都虎頭蛇尾

唔想屌多次 睇隔離post啦

One piece係去真.one piece嘅通道

當年3大死剩你 依家愈畫愈衰 係咪一定去到做臭自己名先收手

結局，路飛係傻既
一直以來都係幻想出黎